覺唔覺得帶圓形鐵框眼鏡多數係靚女？

仔的話多數就係on9仔

—0-0

-o-o

一O-O

--O-O

正確示範

靚女戴乜柒都靚嫁啦

鐵框重撚死

支那人最愛